望住一段關係漸漸冷卻

my friend,
可唔可以好似從前咁yo下我
你的冷淡害到我都不敢再找你了
是我做錯了什麼嗎

你唔直接問佢？

怕尷尬 怕佢都已經唔想理我

起碼都YO一句先
50/50

NO TRY 0/100

我都想問
原先出街睇戲食飯上山下海
正正常常
無啦啦突然淨係"嗯哦呀哈哈"咁覆我
我究竟做錯咩呀

睇到佢咁講已經唔知點樣可以繼續講落去
但係仲好想同佢keep contact😣

我有試過再約佢
但都係拒絕
再嗯哦咁覆我…
我原先已經放棄左
但早幾日又見到之前佢講過
想睇嘅一套戲係十月中上畫
諗住約埋佢最後一次
唔得就收皮

冇得強求
我而家都面臨緊依個問題